有冇手足知20歲後點增高。。。

小弟中一171,中六得178,而家20歲仔已經3 4年冇高過了。。。
仲有得高嗎
求教學

死矮仔

手足可唔可以卑d高度黎

搵棟高d嘅樓

頭先見到個中同 中六一樣高 而家起碼高我5cm

我中一170 宜家193

留名學野

得181, 想高到去188, 不過冇望了

2年冇運動
而家開始日日2粒鐘有冇機 米8 plz